第二波爆發正式開始

依家世界各地陸續出現冇去過支那武漢都中招既case

美加澳有冇

其他出得街
身邊嘅人 點都會遇到有啲去過大陸／大陸香港人